[{"question": "https://www.zhihu.com/question/38497405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38497405/answer/643479929", "content": "\n\u300c\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\u300d\u4e0e\u300c\u652f\u4ed8\u5b9d\u652f\u4ed8\u300d\u8c01\u80fd\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318258659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318258659/answer/642808474", "content": "\n\u8fd8\u6709\u4e00\u4e2a\u6708\u5c31\u8981\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff0c\u7a81\u7136\u4e0d\u60f3\u5ac1\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318546309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318546309/answer/642207198", "content": "\n\u5bf9\u8521\u5f90\u5764\u7684\u9ed1\u662f\u5426\u8fc7\u5ea6\u6210\u4e3a\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/641707297", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316959171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316959171/answer/639063425", "content": "\n\u5973\u751f\u5077\u5077\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u6e23\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/636094832", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\u548c\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318764866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318764866/answer/642773313", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51e0\u4e4e\u6240\u6709\u7684\u5c60\u5bb0\u573a\u90fd\u7528\u6b8b\u5fcd\u7684\u65b9\u5f0f\u5927\u89c4\u6a21\u5c60\u6740\u52a8\u7269\uff0c\u800c\u4e0d\u9009\u62e9\u5bf9\u52a8\u7269\u8fdb\u884c\u5b89\u4e50\u6b7b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319258164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319258164/answer/645687169", "content": "\n\u6296\u97f3\u662f\u5426\u6b63\u5728\u6bc1\u6389\u4e2d\u56fd\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317118722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317118722/answer/640872848", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5927\u90e8\u5206\u7684\u5bb6\u957f\u4ece\u6765\u4e0d\u4f1a\u8003\u8651\u5b69\u5b50\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314192065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314192065/answer/614058519", "content": "\n\u8981\u6c42\u5973\u670b\u53cb\u7ed9\u6211\u5988\u4e70\u5962\u4f88\u54c1\u5f88\u8fc7\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318235688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318235688/answer/638670898", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e1c\u839e\u6bcd\u4eb2\u62b1\u5a74\u513f\u4e0a\u7535\u68af \u5a74\u513f\u8131\u624b\u5760\u843d\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29265697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29265697/answer/43821283", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u5bb6\u5177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314802212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314802212/answer/645072728", "content": "\n\u5728\u4e0a\u6d77\u67091000w\u7b97\u662f\u7a77\u4eba\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307704765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307704765/answer/641418054", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u4e3a\u4eba\u5904\u4e16\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318688147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318688147/answer/643866433", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u6ef4\u6ef4\u53f8\u673a\u6001\u5ea6\u53ef\u4ee5\u90a3\u4e48\u72c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62972620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62972620/answer/639197467", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4eba\u5f88\u591a\u4f7f\u7528\u76d7\u7248 Windows\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265583638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265583638/answer/638078535", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310366917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310366917/answer/644190183", "content": "\n\u725b\u5976\u7684\u4e3b\u8981\u6210\u5206\u5c31\u662f\u6c34\u548c\u86cb\u767d\u8d28\uff0c\u8fd9\u53ef\u662f\u5341\u5206\u666e\u901a\u7684\u8425\u517b\uff0c\u4e3a\u4f55\u5982\u6b64\u5e7f\u53d7\u8ffd\u6367\uff1f\u662f\u5546\u4e1a\u7092\u4f5c\u8fd8\u662f\u53e6\u6709\u9690\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319189374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319189374/answer/644356679", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eac\u4e1c\u53d6\u6d88\u5feb\u9012\u5458\u5e95\u85aa\uff0c\u6536\u5feb\u9012\u63d0\u7ee9\u6548\u8fd9\u4e00\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319258164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319258164/answer/645808124", "content": "\n\u6296\u97f3\u662f\u5426\u6b63\u5728\u6bc1\u6389\u4e2d\u56fd\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297726264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297726264/answer/642144699", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u611f\u89c9\u5de5\u4f5c\u548c\u804c\u4e1a\u53d1\u5c55\u6ca1\u6709\u52a8\u529b\u3001\u6ca1\u6709\u5e0c\u671b\uff0c\u8ff7\u832b\u548c\u4e2d\u5e74\u5371\u673a\u7b49\u73b0\u8c61\u666e\u904d\u53d1\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316959171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316959171/answer/641711311", "content": "\n\u5973\u751f\u5077\u5077\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u6e23\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319011561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319011561/answer/645809335", "content": "\n\u5982\u679c\u827e\u5f17\u68ee\u73b0\u5728\u8fdb\u5165\u8054\u76df\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319258164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319258164/answer/644894121", "content": "\n\u6296\u97f3\u662f\u5426\u6b63\u5728\u6bc1\u6389\u4e2d\u56fd\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319285642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319285642/answer/645477235", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c49\u5821\u738b\u65b0\u5e7f\u544a\u51fa\u73b0\u300c\u5de8\u578b\u7b77\u5b50\u5403\u6c49\u5821\u300d\u753b\u9762\u88ab\u6307\u6d89\u5acc\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310431658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310431658/answer/592404352", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u4e00\u770b\u5c31\u77e5\u9053\u6ca1\u8c08\u8fc7\u604b\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312354451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312354451/answer/643750375", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e1c\u5317\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318613087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318613087/answer/640298138", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u534a\u53e5\u4e3a\u5927\u4f17\u6240\u719f\u77e5\uff0c\u540e\u534a\u53e5\u5374\u5f88\u5c11\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u7684\u8bd7\u53e5\uff08\u8bcd\u53e5\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25360984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25360984/answer/639680110", "content": "\n\u5982\u4f55\u5229\u7528\u53cc\u4f11\u65e5\uff0c\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u589e\u52a0\u989d\u59161500\u5143\u6536\u5165\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318896338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318896338/answer/645330636", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eac\u4e1c\u5185\u90e8\u53d1\u6587\uff1a\u575a\u51b3\u88c1\u6389\u56e0\u5bb6\u5ead\u548c\u8eab\u4f53\u539f\u56e0\u4e0d\u62fc\u547d\u7684\u5458\u5de5\uff01\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300606657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300606657/answer/621294548", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e70\u623f\uff0c\u666e\u901a\u4eba\u53ef\u4ee5\u8282\u4fed\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40341895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40341895/answer/642417228", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6821\u56ed\u6b3a\u51cc\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46262548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46262548/answer/644332585", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u88ab\u5410\u69fd\u592a\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306470496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306470496/answer/630939006", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4f01\u4e1a\u6307\u660e\u8981\u5e94\u5c4a\u6bd5\u4e1a\u751f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311497597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311497597/answer/642588497", "content": "\n\u4e94\u5343\u4e07\u5728\u5317\u4eac\u4e70\u4e00\u5957\u623f\u5b50\uff0c\u4f4f\u516b\u5341\u5e74\uff0c\u5927\u6982\u76f8\u5f53\u4e8e\u4e00\u4e2a\u6708\u4e94\u4e07\u7684\u623f\u79df\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u6837\u8fd8\u6709\u4eba\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288275102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288275102/answer/591895104", "content": "\n\u548c\u4e00\u4e2a\u4e0d\u4f1a\u804a\u5929\u7684\u76f4\u7537\u804a\u5929\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319032091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319032091/answer/643760482", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6797\u4e39\u5728\u8fd9\u6b21\u9a6c\u6765\u897f\u4e9a\u516c\u5f00\u8d5b\u4e0a\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314637527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314637527/answer/643264521", "content": "\n\u5728\u8fdb\u5316\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u7279\u522b\u6709\u8da3\u6216\u8005\u5947\u8469\u7684\u8fdb\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318579201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318579201/answer/643478938", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u5973\u5b69\u670d\u5f79\u7f8e\u56fd\u7a7a\u964d\u90e8\u961f\uff0c\u88ab\u90e8\u5206\u7f51\u53cb\u79f0\u4e3a\u300c\u53db\u56fd\u8005\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/641512993", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278686524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278686524/answer/636940940", "content": "\n\u5728\u95f2\u9c7c\u4e0a\u9047\u5230\u53d8\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50186945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50186945/answer/138306911", "content": "\n\u6708\u85aa 2 \u4e07~ 3 \u4e07\u5143\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4eba\u751f\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41552160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41552160/answer/628362599", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e9b\u6dd8\u5b9d\u5356\u5bb6\u4e0d\u6015\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319216899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319216899/answer/645075193", "content": "\n\u6c5f\u6b4c\u6848\u4ef6\u5df2\u7ecf\u8fc7\u53bb\u4e24\u5e74\u591a\u4e86\uff0c\u4f5c\u4e3a\u6c5f\u6b4c\u7684\u201c\u95fa\u871c\u201d\u5218\u946b\uff0c\u5728\u6e05\u660e\u8282\u8fd9\u5929\u5bf9\u6c5f\u6b4c\u5988\u5988\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u5927\u5bb6\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21195785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21195785/answer/570909923", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u66f4\u6709\u6c14\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305838032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305838032/answer/620407756", "content": "\n\u8bf4\u5b9e\u8bdd\u5230\u5e95\u662f iPhone \u597d\u7528\u8fd8\u662f\u534e\u4e3a\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279380520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279380520/answer/637034976", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u53ea\u732b\u662f\u771f\u7684\u5bf9\u4f60\u6709\u611f\u60c5\u8fd8\u662f\u53ea\u662f\u4e3a\u4e86\u6df7\u53e3\u996d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39614041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39614041/answer/571791227", "content": "\n\u5982\u4f55\u81ea\u5b66\u8fbe\u5230\u96c5\u601d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57232418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57232418/answer/599457342", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u91cc\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267317643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267317643/answer/609835836", "content": "\n\u4f60\u60f3\u63a8\u8350\u7ed9\u522b\u4eba\u54ea\u4e9b\u5f88\u723d\u65e0\u5c3f\u70b9\u7684\u9ad8\u5206\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319216899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319216899/answer/644984754", "content": "\n\u6c5f\u6b4c\u6848\u4ef6\u5df2\u7ecf\u8fc7\u53bb\u4e24\u5e74\u591a\u4e86\uff0c\u4f5c\u4e3a\u6c5f\u6b4c\u7684\u201c\u95fa\u871c\u201d\u5218\u946b\uff0c\u5728\u6e05\u660e\u8282\u8fd9\u5929\u5bf9\u6c5f\u6b4c\u5988\u5988\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u5927\u5bb6\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267410992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267410992/answer/327650349", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u8fd0\u52a8\u5458\u4ec0\u4e48\u65f6\u523b\u771f\u7684\u5f88\u4e86\u4e0d\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319216899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319216899/answer/644944371", "content": "\n\u6c5f\u6b4c\u6848\u4ef6\u5df2\u7ecf\u8fc7\u53bb\u4e24\u5e74\u591a\u4e86\uff0c\u4f5c\u4e3a\u6c5f\u6b4c\u7684\u201c\u95fa\u871c\u201d\u5218\u946b\uff0c\u5728\u6e05\u660e\u8282\u8fd9\u5929\u5bf9\u6c5f\u6b4c\u5988\u5988\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u5927\u5bb6\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315892597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315892597/answer/635710215", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8f6f\u4ef6\u90fd\u300c\u60f3\u300d\u88c5\u5230C\u76d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318814866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318814866/answer/643226845", "content": "\n\u73b0\u5728\u7f51\u7edc\u4f5c\u5bb6\u4eec\u7684\u4f5c\u54c1\u662f\u5426\u5982\u540c\u5f53\u5e74\u8001\u4e00\u8f88\u4f5c\u5bb6\u7684\u4f5c\u54c1\u4e00\u6837\u5728\u82e5\u5e72\u5e74\u540e\u6210\u4e3a\u7ecf\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311731385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311731385/answer/622905939", "content": "\n\u5973\u751fQQ\u7ed9\u6211\u7684\u5907\u6ce8\u662f\u6211\u65b9\u6c34\u6676\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27785422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27785422/answer/638944977", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u60f3\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59892244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59892244/answer/638257099", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u6837\u7684\u4e1c\u897f 1688 \u660e\u660e\u4fbf\u5b9c\u8fd9\u4e48\u591a\uff0c\u4f46\u662f\u522b\u4eba\u90fd\u613f\u610f\u53bb\u901b\u6dd8\u5b9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50186945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50186945/answer/586576212", "content": "\n\u6708\u85aa 2 \u4e07~ 3 \u4e07\u5143\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4eba\u751f\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306651956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306651956/answer/641195906", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u662f\u4e00\u6d41\u4f5c\u5bb6\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296374184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296374184/answer/552729829", "content": "\n25 \u5c81\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u5eb7\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u517b\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319254912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319254912/answer/645357428", "content": "\n\u5938\u5956\u5b69\u5b50\uff0c\u9664\u4e86\u8bf4\u300c\u4f60\u771f\u68d2\u300d\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e4b\u6709\u6548\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318498754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318498754/answer/644400595", "content": "\n\u6000\u4e86\u4e2a\u5df2\u5a5a\u7537\u4eba\u7684\u5b69\u5b50\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318240931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318240931/answer/645018313", "content": "\n\u5e73\u6210\u5e74\u4ee3\u7ec8\u4e86\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u3001\u52a8\u753b\u548c\u6f2b\u753b\u4f5c\u54c1\u53ef\u4ee5\u8f83\u597d\u5730\u53cd\u6620\u8fd9\u4e00\u65f6\u671f\u7684\u65e5\u672c\u56fd\u7279\u5f81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318919406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318919406/answer/644714326", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u96f7\u9706\u6c99\u8d5e!\u300b\u7684\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4e00\u8def\u731b\u964d\u800c\u56fd\u5916\u5a92\u4f53\u7684\u8bc4\u5206\u5374\u5728\u4e0d\u65ad\u4e0a\u6da8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317872541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317872541/answer/638080557", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7537\u4eba\u51fa\u8f68\u540e\u7684\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318459753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318459753/answer/644307178", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 996.icu \u88ab\u5927\u516c\u53f8\u62e6\u622a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23373012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23373012/answer/644025469", "content": "\n\u600e\u6837\u953b\u70bc\u53ef\u4ee5\u5f3a\u5316\u819d\u5173\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318919406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318919406/answer/643227948", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u96f7\u9706\u6c99\u8d5e!\u300b\u7684\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4e00\u8def\u731b\u964d\u800c\u56fd\u5916\u5a92\u4f53\u7684\u8bc4\u5206\u5374\u5728\u4e0d\u65ad\u4e0a\u6da8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317973897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317973897/answer/642393909", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u94fa\u5929\u76d6\u5730\u7684\u9ed1\u8521\u5f90\u5764\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318579201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318579201/answer/641982442", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u5973\u5b69\u670d\u5f79\u7f8e\u56fd\u7a7a\u964d\u90e8\u961f\uff0c\u88ab\u90e8\u5206\u7f51\u53cb\u79f0\u4e3a\u300c\u53db\u56fd\u8005\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/637355548", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54420435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54420435/answer/640769281", "content": "\n\u548c\u5e73\u5e74\u4ee3\uff0c\u519b\u961f\u5982\u4f55\u4fdd\u8bc1\u6218\u6597\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50841824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50841824/answer/635977751", "content": "\n\u6b27\u6d32\u96be\u6c11\u95ee\u9898\u6700\u7ec8\u53ef\u80fd\u4f1a\u53d1\u9175\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266159371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266159371/answer/640764591", "content": "\n\u5b66\u6821\u8001\u5e08\u662f\u600e\u4e48\u5bf9\u5f85\u65e9\u604b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318696303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318696303/answer/640828240", "content": "\n\u5404\u4f4d\u5982\u679c\u4e0d\u9009\u62e9996\u4f1a\u600e\u6837\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317779291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317779291/answer/639527046", "content": "\n\u56fd\u9645\u96c7\u4f63\u5175\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u6765\u4e2d\u56fd\u505a\u4efb\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314296059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314296059/answer/636643066", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e70\u8d85\u548c\u5f20\u5609\u502a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308763172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308763172/answer/576778057", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u77e5\u7b2c\u4e8c\u5929\u8fd8\u8981\u5de5\u4f5c\uff0c\u665a\u4e0a\u8fd8\u662f\u4f1a\u5fcd\u4e0d\u4f4f\u665a\u7761\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8c03\u6574\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316942970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316942970/answer/631006739", "content": "\n\u5355\u673a\u6e38\u620f\u300a\u53ea\u72fc\uff1a\u5f71\u901d\u4e8c\u5ea6\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u300c\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u300d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298318626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298318626/answer/519027506", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e1c\u5317\u5f88\u5c11\u6709\u300c\u95f9\u4f34\u5a18\u300d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39980844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39980844/answer/627541633", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u6027\u4ef7\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u65c5\u6e38\u76ee\u7684\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315540063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315540063/answer/626127075", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eac\u4e1c\u6700\u8fd1\u63d0\u51fa\u7684 995/996 \u5de5\u4f5c\u65f6\u95f4\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19597229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19597229/answer/608792132", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u5b69\u662f\u5927\u53d4\u63a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/477062347", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u540e\u6094\u4e0e\u73b0\u5728\u7684\u59bb\u5b50\u7ed3\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298318626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298318626/answer/590558019", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e1c\u5317\u5f88\u5c11\u6709\u300c\u95f9\u4f34\u5a18\u300d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319261569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319261569/answer/645137949", "content": "\n\u6545\u5bab\u535a\u7269\u9662\u9662\u957f\u5355\u9701\u7fd4\u9000\u4f11\uff0c\u5176\u5728\u4efb\u671f\u95f4\u5bf9\u6545\u5bab\u53d1\u5c55\u8d77\u5230\u4e86\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305533266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305533266/answer/573287008", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7f3a\u7231\u7684\u5bb6\u5ead\u4f1a\u57f9\u517b\u51fa\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305533266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305533266/answer/612828650", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7f3a\u7231\u7684\u5bb6\u5ead\u4f1a\u57f9\u517b\u51fa\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319189374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319189374/answer/644826731", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eac\u4e1c\u53d6\u6d88\u5feb\u9012\u5458\u5e95\u85aa\uff0c\u6536\u5feb\u9012\u63d0\u7ee9\u6548\u8fd9\u4e00\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294518380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294518380/answer/639210915", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u8ffd\u5230\u4e00\u534a\u5c31\u4e0d\u8ffd\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318295284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318295284/answer/642870624", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u4f20\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u5185\u90e8\u90ae\u4ef6\u79f0\u8981\u6dd8\u6c70\u4e09\u7c7b\u4eba\u7684\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310268060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310268060/answer/644345275", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u8fd9\u526f\u724c\u600e\u4e48\u6253\u4e0b\u53bb\u624d\u662f\u6700\u4f18\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34918890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34918890/answer/640174076", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u56fd\u5916\u7684\u6559\u6750\u90fd\u6bd4\u56fd\u5185\u7684\u539a\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33239449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33239449/answer/635041173", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u674e\u5b89\u742a\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u5168\u7a0b\u82f1\u6587\u62db\u81f4\u975e\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314497801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314497801/answer/643599626", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6d88\u706d 996\u3001789 \u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22229963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22229963/answer/639803711", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5149\u7eea\u548c\u6148\u79a7\u6b7b\u4ec5\u9694\u4e00\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314413897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314413897/answer/644991637", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4e00\u5b9a\u8981\u505a\u51fa3A\u6e38\u620f\u5927\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319261569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319261569/answer/645209774", "content": "\n\u6545\u5bab\u535a\u7269\u9662\u9662\u957f\u5355\u9701\u7fd4\u9000\u4f11\uff0c\u5176\u5728\u4efb\u671f\u95f4\u5bf9\u6545\u5bab\u53d1\u5c55\u8d77\u5230\u4e86\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319216899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319216899/answer/645055901", "content": "\n\u6c5f\u6b4c\u6848\u4ef6\u5df2\u7ecf\u8fc7\u53bb\u4e24\u5e74\u591a\u4e86\uff0c\u4f5c\u4e3a\u6c5f\u6b4c\u7684\u201c\u95fa\u871c\u201d\u5218\u946b\uff0c\u5728\u6e05\u660e\u8282\u8fd9\u5929\u5bf9\u6c5f\u6b4c\u5988\u5988\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u5927\u5bb6\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1f\n"}]